我正式宣佈飲食台=健康台

好多時周身病痛上黎問都有人答

大家有乜病痛可以問我架喎

我都係處女座

so？

問你都哂氣

Hi 我都係呀～

處女患産後抑鬱症應該點醫？
呀！處女座